[7.27]今日要買老婆餅嘅入一入嚟

大家小心
已經發夢見到有警車係大馬路巡邏
仲有一架警車兩架囚車轉左入色情十街附近
大家務必小心

光復香港
時代革命

Btw 冇相
Sor9